落NC識左條女

話說上星期同朋友落左NC飲野，坐左個local都幾好傾，咁猜&飲左幾個鐘大家都醉醉地就車左一輪。之後埋單轉場去LKF冇耐佢就係咁係wechat drunk text我，到左第二日大家又係wechat flirt左一輪，感覺有d沈，點算好？

利申:睇佢wechat d 相應號係有仔既

派帽唔係個個做到，巴打加油